統計吓大家公司嘅《午餐時間》

大家公司嘅《午餐時間》係……?

我12:30-2:00 （1.5小時）

推

1100-1400

1230-1330

份僱員合約寫明嘅時間：12:30-14:00

現實：無定向

1200-1400😎

係咪堅阿，咁多人有個幾鐘食飯時間？

真唔真，2小時?
你中資公司?

咁慘，得1小時

35分鐘

咁撚刻薄

1230-1235太多野做

無定時間
通常外賣返公司繼續做

1:00 - 3:00

Same

5分鐘，

德國公司 12-2

你咁驚訝唔奇 香港人係真慘

明文就一個鐘，實際係冇人跟，永遠都係至少個半鐘

真心🍇，一路都一個鐘

2小時好合理